想搵張gif

張gif係一地都係白色好杰灘灘既野
幾個工人係度鏟走佢地

感激不盡

搵黎做咩